香港民族黨支唔支持解放槍權？

唔好顧左右而言他

美國啲人pro gun control係因為racial biased police brutality啫(軍備競賽)，香港族裔單一，心理病vetting做好啲有regulation我覺得平民持槍係好事

同埋如果可能既話，我支持政府資助永久居民上搏擊或者武術課程，不過呢個牽涉到香港工時太長，就算有錢都未必有時間
我覺得法國幾好，經濟唔算太右、工時低，員工自組工會同公司抗衡爭取福利

強制參軍+槍權

拳師定期考牌囉
參軍最多都係一兩年，要長期先有用，體能唔操跌得好快
同埋工時降低+運動風氣盛行，自殺率都低啲

民風根本就冇必要擁有槍械，解放槍權有咩用？比你條傻撚揸住把武器週圍舞？

又顧左右而言他

咁我真係冇資格答你條問題啦 你不如直接去問陳浩天啦

人地大春袋唔會覆其他人TG

咁你開post做咩？

公開質詢